係冇限制既情況下 移民去邊個國家最好

英國
美國
澳洲
加拿大
新加坡??

瑞士for sure

當本身識當地語言？

日本好生活啲

美國唔安全 英國加拿大太凍 新加坡悶 澳洲太多毒物

要我排 日 英 澳 新 美 加

英國唔洗唸

有錢去邊度都好

點解既??

日本
見識淺薄

井式蛙

假設你識當地語言，又有專業/錢 ...

1. 加拿大 (安全，環境靚，國家聲譽高，國民質素高，免費醫療，移民國家，有大城市香港人易適應)

2. 德國 (安全，歐洲大國，國家聲譽高，國民質素高，人工高，免費教育，移民國家)

3. 瑞士 (安全，環境靚，人工高， 適合單身，家庭 ... 不過現實係瑞士唔係移民國家，你好難入藉)

我唔覺得美國，英國，澳洲個D係好選擇。美國污糟，國民質素差，政府霸道，同共產黨冇乜分別。英國脫歐緊唔知將來會點，唔安全，亦太霸道，太多市民監察。澳洲環境唔好，太多蛇蟲鼠蟻，又易有皮膚癌。

雖則日本打工慘過食兩舊屎加上經濟麻麻人口老化嗰啲 頂多加埋多地震

但係天氣算溫和 唔太凍太熱 又夠清靜 野食好過歐美(個人口味) 我又滿足了

利申:係歐洲生活過啲天氣同飲食習慣頂唔順

同意2&3 不過加拿大實在太凍
頂唔緊

紐西蘭

北歐五國/瑞士

日本
個人喜好

日本去遊行就好，返工咪搞

旅行*

溫哥華都OK, 多倫多我諗有一部分香港人應該頂唔順

我會揀溫哥華
其實多倫多都無問題, 我唔怕凍
2同3一來唔識德文, 二來有時想食下正宗香港野都幾難下

加拿大

唸你老母咩大陸仔

北歐

溫多華

荷蘭 不過唔識荷蘭文係差啲啲

澳洲天氣算好，經濟算穩定。蛇蟲鼠蟻大部分屋企見到嘅都無毒嘅，係烏蠅煩啲。皮膚癌係白人問題大啲，中國人還可以。

火星

有幾難

愛爾蘭
想同老婆同個仔碌草地

習慣㗎姐，大把老人家都習慣到。我覺得香港人會介意悶多過溫度。

可惜溫哥華同香港一樣有置業問題。

呢吓真
悶真係緊要過温度
講好多朋友都係咁講
冰天雪地唔係問題
但係住嗰邊冇嘢玩
個個都習慣曬香港嘅花花世界
係小城鎮住真係好悶，乜都冇

利申:加拿大SK省住緊，悶真係好悶

德國

認真想講 真係有錢ge香港人 洗撚走咩 香港對有錢人黎講 唔知幾好住

不過同意你所講加拿大岩移民 但德國不了 要學新語言 瑞士物價高 香港ge有錢人都會生活得好辛苦

點移民德國？

我識日文都唔會想移去日本囉
100%加拿大
有Pho又有香港嘢食

德國算係係移民國家？？
(除左難民)

丹麥 利申 耶撚

最平應該係讀書，你搵到大學收你，你又可以證明你可以support 到自己，你就會有 study visa. Graduate 之後如果搵到工可以繼續留低，好似做到5年，有 advanced German skills 就有德國藉。

Yes ah.

唔洗問一定係德國，不過近幾年多左咁多難民令好多人卻步

渣歐盟護照點入籍

中國

話日本好果班撚屌有冇咁井底

波蘭！未見過唔索嘅女

唔需要 visa. 只要住滿8年，之後考德文試就可以入藉。

介唔介意tg add我？

回應主題: 唔計錢同語言，加拿大(中形城市) 同 瑞士係我首選。

已移民加拿大，個人唔中意大城市，但是小鎮太唔方便。

Montreal

其實我覺得加拿大真係唔錯
少政治爭拗,少恐襲,經濟唔錯,未來居住前景樂觀.

利伸:英國撚